Apple 出左個新 product 就係一個紙袋

好 wow stunning incredible unbelievable

好型。。。

買個番黎笠住個頭出街先

Innovative

gay

An狗即將全面進場

然後？

ifan：

innovative
又多個理由買iPhone
垃圾android都唔會送有apple logo 嘅紙袋

Gorgeous phenomenal groundbreaking

即刻落街買3.5 to lightning 然後問佢拎紙袋先

記得refund

依我朋友經驗 大聲啲講野 惡啲就得

This is the best paper bag we have ever made. It is amazing, isn’t it?
This is the future of bags.
Apple redefines paper bags.
We call it Apple Bag.

We couldn't be more proud of it

有聲屌你老母添曲

Amazing

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

有聲

呢度好多 Tim Cooks

為左個袋
決定買部mac pro

冇圖冇真相

iBag

冇idog敢入嚟打飛機

而家唔會 I 開頭
點做 Apple fanboy 架

我打緊

Apple Paper Bag Air
spec: 30kg
air

Apple Bag Plus Max Pro 12.9

播片
跟住搵班VP出來同個袋玩Animoji

死開啦 因住俾我顏射添呀

就射俾你睇 啊啊啊 嗚呀

"I hope you all are as excited as I am about this Apple Bag."

嗚呀 唔好呀 狗精呀

唔怪得前日去買Apple Watch 比個紙袋我

屌呀 前日出ipad 冇拎到添

宣傳狗行開啦

新一代supreme

不過一個紙袋可以比你地評論咁耐其實已經幾成功

得你一個屌

個post做乜鳩呀
好似有班人圍內打飛機咁

俾樓主呃鳩佐個view

個袋底好特別，好想奶

我等第二代先衝

係咪覺得自己好風趣？

睇下個袋底

袋嘅技術終成熟

好偉大

依家用膠袋咩？完全冇印象

咁都有得吹奏.. 申利apple狗

把聲同用字 同 ray ma 一樣，係咪想作反

呢個先叫真正的IBag

無佢把聲咁陰柔
唔係英國取景
無winning式五維能力圖
一啲都唔似Ray Ma

隻紙袋係循環再造紙整出嚟

This is Apple Bag.
But that’s not the end of it.

Because we take paper bags onto a whole new level.

We call it Apple Bag Plus.

上星期買Apple watch, 個genius仲好proud咁同我講佢地轉左新袋
點知我個袋拎住兩個鐘袋底已經爛q左

遲早有個"米袋"跟住出！

精神病人

炒

放舊Apple 索袋
$10000/個 （有摺痕）

因乜事你要拎住個袋成兩粒鐘咁耐？
你唔手軟？

好似條 iPhone 線咁 Apple 都話係用 biodegradable materials 整 所以都幾易爛

突破盲腸

成人話人係狗

N年前apple watch初代個袋咪又係呢啲物料

堅正，但點解online apple store無既？

巴打好記性 跟住 Apple 停左唔派轉用膠袋 而家先轉番

800 908 988 係 online store 電話 打去問下

恭喜榮登熱門
樓豬 fatfat 了
個 youtube 多咗幾多人 sub？

咁都登到熱門
唔多 暫時 6 個 subscribers
有心

係你醒目啫
知道呢到生態係點
呢類post實釣到一堆anboy群起攻之
呢股助力認真唔可以睇少

吓我日頭買完野仲會繼續行街架喎
要夜晚先返屋企
但個袋連一日都捱唔到
裡面淨係裝左個aw盒咋喎

佢個紙字讀到成個智字咁，聽左勁多次都聽唔到佢講乜，最後睇個畫面先知原來佢講紙

Sor 9 law

你條笨柒咪一樣，助長啲content farm，ifan 一見到嗰啲 biased article 就係咁亂share，成班ifan 圍爐打飛機

係呀講緊你哋嗰啲「android/Samsung/windows疑洩漏資料」嘅post呀